呢排KPOP有咩歌好聽？？(除左IZONE)

如題 bbg4首爛慢bom好好聽已經loop緊 仲有無推介..

persona

除咗izone好似冇...

BP？

Kill this love
Don't know what to do

Mamamoo
Ggbb

TT

IU花書簽1+2

badboy,what's love

難聽到

Heize

IZONE隻新碟都算係近年女團專輯第2高質..

Kill this love ok la都可以聽一排 don't know what to do聽完真係don't know what to do..

轉歌唔轉格 係咁上下啦

9966都ok 但係好似無egotistic咁好loop..

mamamoo成隻白專都好高汁

認真介紹
Rv所有歌

RBB難聽到一個點

ice cream cake開始收收地皮(人同歌)

rbb聽+睇係世界級jeng

下正喎==

badboy好能正喎
最近佢個sayonana同close to me remix正能到咸出黎

熟女對波仔好撚正...

唔好色情我老婆

senorita

箍爺也～

藍專屌打白專
硬係覺得白專d歌差少少

呢首都唔錯

系！！❤️

連非主打都好聽到主打咁款尤其係慢歌 高汁都痴線

垃圾泡菜都有好聽？

waggy都好正 日日loop stage mix

係啊

Stray Kids MIROH

VERIVERY: Ring Ring Ring

4 season!

射精彩元低音炮

KICK IT

Give Me Your - (G)-IDLE

JBJ95-Awake

太妍 - Four Seasons

牙喪坐左幾耐？

latata 一成都冇wor

我知你老母俾狗屌個陣啲淫叫聲最好聽

你識閪咩

有咩高見？

認真討論又閪閪聲
又唔講點解